［醫護心聲］我諗我有資格講下點解唔罷落去

有興趣嘅可以睇返我上個Po
醫護哭訴求圍爐

多謝各位連登仔嘅鼓勵
睇到你哋嘅message 我好感動

但係，對於延長罷工，我都投左反對票

其實罷工呢幾日，仲攰過返工
企成日，喺街站又俾人狂鬧
心理壓力好大，晚晚發惡夢
驚秋後算賬，更驚爭取唔到得個吉
Ok, 以上真係中哂

有無後悔？無
點解唔繼續？因為無以為繼
林奠今次醒
拖字訣拖死你

係，林奠睇穿我哋係一班有良心嘅人，佢知道呢班人唔捨得繼續辛苦其他同事、辛苦病人

對住無賴，無得打喎
工會有無應對方法？
抱歉，我睇唔到

工會自己嘅strategy
- 無論係下一步行動如何能迫使政府跪
- 定係點樣為已被恐嚇或將會被恐嚇嘅同事出頭

都係白卷
無實質planning只係up話會搵律師團隊傾
係唔會令同事安心架

我唔係插工會，唔係唔支持工會。我知佢地好辛苦，亦好感激佢地嘅付出。但係，做得唔好嘅真係要拎出黎傾。如果唔係，我地永遠唔會有進步

希望工會mon post睇到

再一次多謝各位連登手足
可以交棒俾你哋嘛？

有良心=完

推

唔捨得繼續辛苦其他同事
咁咪叫佢地加入罷囉

唔捨得辛苦病人
咁咪更加要逼林奠全面封關囉等你地可以安心復工囉

連我呢啲廢柴都諗到點駁

啲形容係左膠專用

罷工冇次罷得成，會唔會繼續去搶米搶廁紙重大成效呢？

樓上d留言真係典型連登仔

人地醫護罷左工啦, 你地仲做緊咩？
搵佢地做代理人幫你地爭取封關?
自己有冇幫手打輿論戰分擔醫護壓力?
有冇搞工會準備接力罷工?
除左用把口叫人點點點,
有冇諗過自己可以做乜?

多謝醫護, 之後交俾其他人

無論你哋決定係點，我哋香港人都欠罷工醫護一句：
多謝你哋！

多謝你們

咁如果要你無全套裝備照顧有病支那人你會點做
咁如果乜野高危既事 都搵你或罷過工既同事做 你會點做

明白你覺得無以為繼

但如果面對以上既事你會硬食定係點?
想知你地返去既心態係放棄反抗 甘心做奴隸
定係等機會再反擊?

星星之火

連登仔返住工屌醫護唔繼續罷工，好波

好聽啲就係恨鐵不成鋼，
但其實就係想人地付出，然後自己乜都唔洗做，
明明封關依件係影響全香港人，但就屌醫護唔罷工會害死自己，
依家隨時衝關嘅人就住你隔離，你乜都唔做都害緊你自己

好多謝真係有罷工嘅每一位
希望真係星星之火

有人追究想炒一定要報media搞大佢
最後 希望你地可以安全渡過

係，同batman大戰joker一樣，次次講良心，吃虧只會係自己

下次加油加大力度

林鄭唔係今次醒，佢次次都用拖字決。對上一次反送中都係用呢招，如果唔係721、831，輸咗啦。
今次輸得咁甘除咗因為你所講嘅問題之外，最大問題係其他工會無跟隨醫護步伐，一齊嚟個誇行業大罷工。
感謝醫護勇敢出嚟參與罷工，我哋發咗一場好好嘅夢。但係呢一場夢要醒喇，然後我哋將會迎接大清算。無人會可憐我哋，所謂香港人，反抗。從來都係口號嚟

笑左 thx

的確 換著係我 見到個公會完全承諾唔到啲咩 我都會擔心自己前途
但係講真 諗一諗當初點解會罷工 對比下而加得到既成效
有人會接受半封關 有人承擔唔到冇左份工(雖然復工唔等於冇後果) 亦有人選擇為香港人堅持落去
無論你地點揀 我都會多謝醫護 比起大部份點都唔捨得罷工既人 你地行左唔易行既第一步
但而加你地再返工 愈黎愈嚴重 咩保障都冇 真係甘心為人禍賣命？

感謝醫護人員一直作出既付出同努力

同連登仔怪前線啲火魔掉唔中狗一9樣

自己咩都唔做,但就怪啲付出晒前途安危嘅人做得唔夠好

燒唔燒到落去呢一刻無人知，誠心多謝勇敢既第一把火

多謝你

到時上面叫你做乜
記得跟足black & white

eg 入dirty room 嘅gear

你都on99 你係幾時產生咗復工醫護係有say嘅錯覺

你無錯，推動運動的正是良知